深近視散光邊到配眼鏡平

.近視每隻眼>1000
散光大約每隻眼400
好窮

眼鏡星球 係觀塘 黃 平靚正

owndays 我自己覺得唔錯

push